HSBC EXPAT 就係用黎試探

英國人好醒,真expat 咁多BNO人有錢,就開放BNO
醒目